# Каково максимальное количество посадок или заходов на посадку при выполнения учебных или тренировочных полетов в аэродромных условиях.
норм, установленных в зависимости от задания, типа ВС .. пилота.